[無間字D]如果傻強同阿木賽車邊個會贏?

兩個手車都唔錯

遲到果個贏

對唔住 我要揸gtr

哈林vs庾澄慶啲fd

我都揸GTR佬

肥仔車神

😂😂

仁哥 你要記住 當一個人好唔專心咁揸緊車,而佢又望住你既話,佢就係世界冠軍

車神？即係串我咁話啦wo